冷氣軍師：接受今次區選抗爭派會輸呢個「現實」

-中學生冇投票權
-200萬人上街都仲有500人支持政府
-不做區務，反對派空拋一個5大訴求打動唔到濺藍自私撚

唔好同我講「唔識，唔想知」

對家一贏就會鋪天蓋天文宣：
「主流民意反對暴力抗爭」
之後士氣直插，運動完結

文宣組要預備下星期點算？
勇武又要睇睇自己可以做咩？

其實呢幾日罷唔罷都輸

選完，政府條7婆又出新聞話主流民意反對暴力違法打爭

"200萬人上街都仲有500人支持政府"

藍絲撐政府集會號稱有30萬，即係有700萬人反政府，唔使怕。

唔好on9心存希望咩血債票償

要諗下下星期點樣全力止血

現實係個區選代表唔到D咩

係代表唔到
但7婆同8大報紙會用黎出文宣

7婆一句
區為民開，建制大勝反映暴力抗爭得唔到香港市民認同

之後連燈大量放棄撚，收手棄，分隊撚入場

區選 勇武唔好干預插手，但可以幫手帶阿婆去投票

區選呢樣野7婆唔叫停原因：
1.贏硬
2.唔贏都可以用黎睇睇大家投票風和
3.造個局區選出黎等「和理非」同「勇武」割席

點解區選呢個局會分化到勇武同和理非？
泛民，蘋果 今年到「血債票償」呢幾個字好忌違
，因為會收割左勇武呢5個月努力💪

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

Push

岩，應該要停suck, 轉做幫黃底人打選戰，成日見你地資源唔夠，得兩三丁友幫佢，睇見都心酸

推

但邊方面最代理到呀？

由於公海太多贏硬既風向...
每日幾推

中共鐵票太穩啦
除非投票率暴升
好多平時唔投票嘅港豬出來投抗爭派
先有可能贏

越覺得贏硬先越要小心
坐定粒6通常都奶野。。。

知唔知咩叫攬炒，贏輸都係繼續攬炒㗎啦

十一月仲開冷氣？